【整合重開】【聖誕和你唱】 （光復香港版）聖誕歌

聽日就係平安夜啦喂～

當然要揾番幾支歌仔唱啦！

整合：
歌詞書仔版（credit：拾三）
跟原曲英文字母排
雙面印, Z形咁摺

PDF:

歌詞紙v2（credit:林鄭月娥飛機杯）

樂譜（credit: 龘䨻䨻䨻䨻䨻䨻䨻）：

Youtube 片：

花澤椰菜試唱：

推

原po:

[聖誕和你唱] （光復香港版）聖誕歌

post 埋意大利男高音同埋晴天林演繹維民所止嘅黑色聖誕medley：

推！和你唱！

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

聖誕和你wong

push

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

十連成功

Push